中原地產周末10大屋苑錄得5宗成交按周升66.7%

<匯港通訊> 中原地產10大屋苑本周末錄得5宗成交,雖較上周末3宗升66.7%,但仍屬低水平,其中亦有5個屋苑錄得零成交,已連續8周錄得個位數交投量。

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示,聖誕假期過後,買賣雙方陸續回復正常睇樓活動,一手貨尾銷情不錯,料市況向好發展。惟近日市場焦點集中於新界西新盤,加上新一期綠置居開始接受申請,扣起市場上大批二手購買力,料二手交投會逐步回復正常水平。 (BC)

升好多呀，樓市gogogo

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

3單變5單

會唔會左手交右手？會唔會有大劈價？